大專停課討論區

停到5月31日先可以返學校，Sem 2 完結延遲至8月尾嚟俾你做project，9月break一個月俾你
屌，成個暑假唔見撚咗

懷疑係林奠夾埋班校長唔想我哋放暑假出嚟搞事

有冇大學生入嚟討論吓

話說你哋上堂時使唔使開cam演戲？

咁你想唔想defer先

咁當然想嘅

Sor 打漏咗 「唔想」

每個學生必做的事！

我都唔想

幫推

我個暑假仲喺度